人生是由無數個偶然組成的

咁無數既偶然係咪必然，有無哲學ching可以講解下